是有種人

是有種人

HOCC何韻詩《是有種人》Official MV

Goomusic
89.9K subscribers

▶︎Subscribe to Goomusic Channel :

🍄Follow Hocc

(Telegram)

Buy album at
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

獨立音樂由你撐，請支持！
歌曲及MV下載link :
Hall1cshop :
Itunes :

監製／剪接：麥婉欣@華蓮戰隊
導演：曾慶宏

「是一種節奏
一種強 及弱
我腦子裡忽然即充滿了故事。」

西西，《我城》

小東西，你是否就會看不見？
默默工作的人們
那忠誠的純粹
拼出我城獨一無二的風景

回到音樂的初衷，
獨立出走的何韻詩，
立足本土，游走香港各區
帶你看見那些微小的人們
以汗水回應世界的喧囂
一聲一線，縫出我們的時代

有種，就有收穫
努力是會被看見
只要相信
做自己，是給世界最好的禮物

從黃偉文的「有種責任」，到林夕的「有種人」，時代牽動了一場詞壇的世紀對話。

【是有種人】

曲：李拾壹
詞：林夕
編：周國賢／盧凱彤
監：何秉舜@goomusic／hocc@goomusic／馮翰銘
唱：何韻詩

不只花花世界孕育美夢
沒有天梯也有地上人來耕種
不只一種過去現在未來 須要珍重

不需一把尺去辨別有用
還有一種有價但是無求的勇
來吧為小島 發現 動人出眾

是有種人 純粹熱愛耕耘
有種個性 從未曾被發掘
自自在活過 為活著便已 興奮

不必長於這裡就是這樣
何妨天生了卻未在乎由天養
誰人讓煙花燦爛 換來花香

是有種人 純粹熱愛耕耘
有種個性 從未曾被發掘
自自在活過 為活著便已 興奮

是有種人 自創無數可能
哪管這叫 娛樂還是責任
獨自做自我 令寂寞路更 吸引

是有種人 令這兒有風景
有種個性 從未曾被鑑定
別睡在夢裡 站著造夢更 起勁

Drums by Stephane S. Wong (endorsed by Zildjian Cymbals)
Recorded by Edward Chiu at Heearmusic Studio
Bass and Electric Guitars by 英師傅
Acoustic Guitars by Soni@GDJYB
Lead Guitar by 盧凱彤, recorded at Studio PMPS
Piano by hobing
Backing Vocals by 周國賢, 李端嫻 and hocc
Vocals recorded on goomic 251 by hobing and 馮翰銘 at hall b, goomusic studio
Mixed by Frankie Hung at hall b, goomusic studio
Mastered by Tom Coyne, Sterling Sound NYC

OP : Milkshake Music Ltd/Denseline Co. Ltd
SP : Universal Music Publishing MGB Hong Kong Ltd/Warner/Chappell Music Hong Kong Ltd

工作人員：

演出：任偉生／雞蛋蒸肉餅／龍仔／Him Lo／林林／Polly, Zoe and Benben／Momo and 阿比／李拾壹／Stephanie Shum／Vic／Lapshan／Doollygee／小雲保鑣／V／Guby／Fay／Rayman Leung／馮芊瑜／區子由

攝影師：劉子健
燈光設計：陳偉明
聲音設計：Soloan Chung and Ursa
航拍：Hidden Park Productions
側拍：吳詠琪
Lettering : Trilingua Design
文案：鄧小樺

特別鳴謝：
西西
麥婉欣@華蓮戰隊
葛民輝
鄧小樺
潘達培
La Belle Epoque
光華印務公司
青春工藝
Zarahn Bandroom
Pause, Rewind and Fast Forward
Butcher Lab
拔萃男書院
恆運影視器材租賃有限公司
艺鵠
Category
Music
Music in this video
Learn more
Listen ad-free with YouTube Premium
Song
是有種人
Artist
何韻詩 Hocc
Album
《是有種人》何韻詩
Licensed to YouTube by
Goomusic (on behalf of Goomusic Limited); EMI Music Publishing, UNIAO BRASILEIRA DE EDITORAS DE MUSICA - UBEM, LatinAutor, LatinAutor - PeerMusic, LatinAutor - SonyATV, and 7 Music Rights Societies